尖東站點解咁重狗？

如題

推

尖東站中間道好多狗，巴士站都封咗

推先啱

今日收工都見到

但D警察又唔係著防暴裝, 只係普通軍裝
又無頭盔, 無盾牌 .........